想問下有無巴絲係去過整容？

我發現telegram 係有好多gp, 但就係無整容gp。

有興趣整或者整過既，可以入黎交流下。
因為係連登留言自己整過，唔係有咁大既勇氣。

講下有幾差

點解要轉名，浮雲哥

太長好難記

出街無人望囉，你有無興趣先

非基

你有無興趣整

出街有人望 唔使整

周街失敗例子，大陸女人為主

會唔會好多整左睇唔出呢

想削骨還父

認真，點解化妝無問題，整容就有

化妝可以落妝 整完容有冇得拆？

真

推

整容無問題既，you bear the risks

化妝接近risk free

Okay

你醜樣智障既都可以有人望架